［年經］究竟女仔個處係咪咁重要

有時候 女仔同人講自己無左個處 個男仔個心好似穿左個窿咁 但係個男仔自己又唔係處男 只不過對處女有情意結 定或者有無情意結都會介意自己個女朋友無左個處

睇人啦 我就會留返隻豬畀我老公

係

唔係處男無資格要求處女！！！！

好煩呀 秒post嚟嘅

係咪處 到最後咪係又要比人屌 都唔知在意啲乜嘢 諗住有處就叫價高啲啊？屌你老母

唔係好重要
不過係人都會揀個係處既做老婆

如果世界上有兩個一模一樣嘅女仔 一個處一個唔係處
你估男人會揀邊個

點解 處女無咁既要求 反而男仔有咁既要求

等同女人想男人高大 有錢 靚仔
男人只不過想要處女
女人唔係處, 根本無本錢講條件,

係咪處根本唔重要，係連登班青頭溝唔到女先係咁吹奏處女，一邊又求處女，另一邊又嘈條女唔比自己扑
利申：處唔處冇所謂

森美講過：你買完野，你會要個穿窿嘅膠袋定冇穿窿嘅膠袋？

睇咩國家

處 係最重要一環
你可能話現今時代唔同
但男人想要處女永遠不變
無男人想要著人舊鞋 幫臭閪埋單

有冇塊膜其實冇乜所謂
介意既係向其他男人好似我一樣獻出過所有

呢個世界唔係非黑即白囉好唔好
唔係處=臭閪？咁以後條女唔比自己男朋友扑就唔好上黎開post啦
計我話一個女仔最重要係[size=5]唔濫同[/size=5]冇做過人sp

未試過隨時性生活唔協調

當女仔有返咁上下內涵修養魅力
處唔處真係唔太重要
公廁例外

睇吓幾多歲嗌

*啦

16就唔得 26就得？

如果26既處 更加佩服佢

Yes
對我嚟講係
中學生唔應該咁快扑嘢

到時拍拖唔俾你地屌 你地咪又係上網開po呷

ching算啦,大家唔明個處係代表咩姐。正如買野點解要全新有包裝袋個件咁。

真係愛佢唔會因爲佢唔係處而唔愛佢嘅
但會un住un住囉

最重要唔係塊膜

而係記憶 有記憶 就有比較 最難接受

男人有錢就身痕

要處既都係青頭仔😂

子宮污染冇人講？

Agger
女人到結婚都一定記得第一個同佢扑野既男人

呢d又係有雞先定有蛋先既問題
男仔會想女朋友係處
女仔會想男朋友高大靚仔
講到尾都係個句 你自己有條件先好要求人地點點點
比如個男仔唔係處 我覺得無資格要求女朋友係處/屌鳩條女以前比第條仔玩

等左你好耐

咁你請人寧願請個DSE fresh grad返黎自己train定master grad又有相關經驗ge呢？

小多士請入

入咗

係bo

只要處女

唔係處唔緊要
但唔好呃條仔自己係處

但女仔都係會介意自己真愛唔係處囉
一諗到佢同其他人發生關係個心都係會穿咗個窿
都唔係有無失去塊膜嘅問題

就好似有啲人連條仔打飛機都介意

根本就每個人類都係自私都係佔有欲大

問題係非處點知佢係咪公廁？

買飛機杯都會想要全新

都二十一世紀啦 仲興父權主義咩
講真 women have so much more to offer than just their virginity

希望你唔好要男友請食飯，有車有樓

好簡單 自己係處
第時老婆一定要處
唔係寧願自己打丁過世 都拒絕幫人埋單